不如以後跟我

得我先可以控制賠率 我就係賽果
只要以後同心一致 今年內就可以接管埋狗會
全世界莊家都要睇住我揾食

我跟你

系
我今晚跟左20k
就快可以上樓

神呀

你真係好撚煩呀

痴撚左線啊

痴撚左線
40倍都係廢事買

馬會會唔會打去叫人入少粒？

樓主搞到我去聽多次長相廝守

Gun樓主

支持樓主

你中埋今晚再講啦

咁你可唔可以控制返4:2賠率上返40倍？

原本都覺得有d料，睇埋呢個po樓豬講d野，就知連登仔今晚肯定全部冚家剷了

Over 左啦

啱啱中完 3：2 都唔係咁
我覺得樓主今次係 9 up
等人中左伏就唔再跟

一朝得志 語無倫次

樓主癲左

個仔啱出世
淨落少少錢
買咗十萬

我買左成皮你唔係咁呀

點解你個名一時藍字一時紅字